# AutoKlads

Проект по распознаванию коэффициента удаленности кладовых по pdf.


Для запуска скрипта необходимо:
1. Установить все необходимые зависимости (`pip install -r requirments.txt`)
2. Создать и положить в папку "pdfs" планы помещений
3. Создать папку parsed для выходных результатов

После запуска файла main, для каждого файла из pdfs будет создан файл с соответствующим названием в папке parsed. 
Внутри папки parsed будет создана папка "pathes", на которой можно будет посмотреть маршруты от лифтов к конкретным кладовым.
